有遠見嘅各位，預測一下兩年內香港會變成點

呢一年大家都經歷好多野 咩都做過 結果換黎國安法全速通過 第三波爆發 好多手足面對緊重重困難
另一半對前景完全無希望 覺得遲下會封關 主張盡快走難
我自己都睇得出香港形勢日日變緊 但。。對於香港感情好深
我哋2個無父幹 營營役役 唔談得上生活 只係生存緊
餓唔死但發達一定無份果種
不過 由細到大係呢塊土地生活 朋友家人都係度
感情上實在唔捨得

真係好想知 呢個我最愛嘅地方 兩年後會變成點

廣東省香港市

走。

無人再講廣東話

上羅湖行個圈參考下

出現戰爭 - 有人藉機發難，成立香港與大鵬半島聯邦

冇戰爭 - 收皮，勇武收皮，有錢佬收皮

準備走難

Delay 立法會
保皇繼續控制 泛民繼續拉佈 但有國安法 唔可以阻撓
所以所有議案最尾都通過
報咗名參選嘅人會被恐嚇 跟蹤 起底 搵罪證
繼續分化黃藍 仲有冇35+? 舉行多次初選會有分歧

林鄭班子繼續強硬 同香港人唱反調
中聯辦更加頻密論政 出聲明
追究醫護擺工 工會 黃公務員 黃店

法治繼續失手 馬道立離任 外籍非常任法官都離任
愈黎愈多暴動罪成 國安案件開審
國安會拉更多人 白色恐怖

記者要註冊先可採訪 蘋果可能消失
白色恐怖 連登都可能熄燈 要用vpn 上

11月前咩鳩都搞掂